0315邊個未訓

圍爐

我

我
打完16圈麻雀瞓唔到

Hi

贏幾多

hi

打埋16次飛機就訓到

深夜真係多人

搞緊乜

我幫你call定白車先

涼緊沖

百幾咋

我係愈打愈精神嗰啲人

沖涼點上連登

贏咁多！請食飯

好唔開心

對左半打啤酒

點解？

iphone防水
不過都就換 無所謂

食幾餐就冇哂啦

典解牙

咩事

咩事呀巴打

瞓緊覆你

咁請我一餐啦

打幾次點都攰掛？

又係你

我！

換12?

咁夜先沖

一齊飲

係牙

咩係鍾意 ？
係咪要有心動嘅感覺先係鍾意？

晚晚都係咁

好鐘意一個人
好想同佢長久
但係我知我俾唔到未來佢
唯有我自己放手
親手推走我最愛嘅人

我係地底泥，唔好害人

觸電嘅感覺

自己一個住？ 唔驚嘈到屋企人咩

你會掛住佢

你巴定絲……

睇緊波未瞓，聽日10點堂

望住佢嗰時會 小鹿亂撞

巴打我都試過哩種感覺

唔係呀 隔音好少少啫
唱浮誇佢都聽唔到（應該）

巴

8點堂
又要邊上邊訓

咁對方知唔知你對佢有意

我9半

唔洗用風筒吹頭咩

聽日仲要8半堂

頭髮好短...
五分鐘乾晒

唉 又訓唔着

我好你少少. 聽日上九點

明明勁眼瞓瞓著咗又醒咗幾次而家訓唔返

係我廢
我唔配擁有佢
晚晚發夢見到佢
好辛苦啊
好對唔住佢

有冇巴打試過追一個les嘅女仔？
我追過嘅5個女仔，有4個都係les
點解會咁

對住個mon好撚悶

洗唔洗開cam

我發夢發到佢都唔敢喺夢入面表白 跟住就醒咗

太耐冇拍拖 冇溝女 習慣左單身寡佬 突然有女埋身 開心但又分唔清自己嘅心 應該點

咁你可能鐘意男人，認真

知，算互有好感
曖昧左幾個月
行唔到尾不如唔好開始

佢哋分別係咩性格？

係呀
仲好分心

但我肯定唔鍾意男人

對方唔介意，何必自怨自艾

好彩唔駛 毒撚最怕見到人

都係偏男仔啲，但又唔係tb
利申：唔鍾意男人

今晚咁早

我上個星期要，因為第一堂，個老師要我哋自我介紹

開cam好尷尬

我要個個professor都話要開 好煩

我認真識一個朋友（唔知算唔算朋友，叫做好過hi-bye friend），佢有類似嘅傾向，最後佢出櫃

但係女仔樣？

啲時間好難捱

即係manman哋？
有冇高冷型

係

有冇靚女先

係喎。可能大家都想食嘢

已經諗住半夢半醒咁drop notes

未正式開始唔會知有咩問題
我唔想幾年後分手收場
我家境配佢唔起
佢值得更好

Manman地啦，比一般女仔高冷，但唔算好extreme

好肚餓啊

冇

見過一個Les嘅都係咁 不過性格好似太直 成日直接屌人

有飯桶，有肉腸，有雞翼

早堂呀屌

我幾鍾意哩type女仔，但鑊鑊都輸俾女人

屌，驚咗一下

辛苦哂呀巴打

仲有章魚丸

仲要加大

仲要9半上到5點3

仲食m記

屌 有得去馬都唔去 我又係咁覺得搞到連追都唔敢追 又覺得好難追到 而家已經覺得自己錯過咗啲機會

好耐冇食m記，有啲掛住

試左先，唔試唔知自己要咩

但千祈唔好食

好彩我響外國唔使罷食

burger king mos burger. triple Os

我應該唔會

聽日去食mos burger

唔得咩？日資喔？？？

巴打識食

佢又咁講，anyway希望你搵到

近排出咗個蜜糖麥炸雞好想食

KFC得唔得，通常聽到人講m記

唔得

我追嗰4個其中一個都應該係不過慶幸全部都同我好friend，可以成日見

等我去drivethrough買個m記先

做得翻朋友？

全部都做到朋友呀，有個仲係best fd

外國m記同香港有咩唔同

沖完了 發現出面竟然又落雨
聽朝一定唔知醒

食過法國m記，貴過食法國菜

點整都整唔到嗰隻味

加拿大：貴，大份少少，汽水任添，無人理

美國：全部好大份

想食勻全世界嘅m記

美國好似有加加大 好想試下挑戰

香港就唔怕，周街小店，如果我響哩邊要罷食，我死比你睇

舊年去蒙古想食，先發現蒙古冇m記

Hello好似喺邊度見過你

食7號餐仲唔夠飽咩

嘩，咪搞我

你喺邊度呀

出

唔夠
我好大食

如果有都應該同大陸m記差唔多

加拿大，某個遠離華人區嘅小鎮

又落大雨啦

就訓

咁咪食多幾個10蚊包囉

有得出點解唔出，top-up？

早抖

唔夠滿足

Pm me

應該唔會，佢哋應該會跟韓國，始終中蒙關係好一般，佢哋好憎同中國一樣

你過黎，我請你食特大拉麪，我話嘅

邊度 你間鋪？
我會食窮你

有得走就走，我宜家master先諗走，太遲啦

咁又唔算，好多人啦，BTW去邊，話唔定撞到我做Ta

讀master好過啦

hi bb

都得，但要快手啲捱唔到幾耐

hi bbg

聽日見

韓國啲脆香雞翼應該好好食

咁香港又未即死嘅，雖然都就斷氣

有意讀博嘅我表示offended

之前去韓國旅行 有外賣雞翼送上酒店
勁大舊 勁好味
想再食多次

我讀上癮，讀落去就會㗎啦
其實唔想揾工

OK I CALL UBER FOR U

我都想讀上癮
teach me how

只要你有顆唔想揾工嘅心

咁media，又真係無需要嘅

我想做李嘉誠個仔

搭緊lift

有冇私人飛機，接埋我 thx

咁我想做你老豆

轉其他囉

有私人單車 要5要?

比你揀你寧願要大隻但包包臉 定 瘦但瓜子臉

我有車，你話呢

讀多幾科唔同嘢都幾好呀

佢好似打斷咗

唔明點解要前者

去邊度讀？

想搭

好平咋，哩度

一定餵飽你

How much

呢排操肌食到個人好脹 柒到仆街 好想要返瓜子臉

我啱啱先響英國翻黎

你係巴?

入黎啦!快d去沖涼

我驚我忍唔住

我攞scholarship加loan勉強ok，更何況我讀一年or 21個月 to be precise

咁互射啦

咁你走啦
欺騙我感情

無啦，讀完翻咗加拿大，響大學搵到個lecturer做，同埋做post-grad TA

聽朝返9
但我5點先起身，瞓唔著

再多就唔講，好易自爆

巴架耶嚕

最憎女人

打個飛機易訓d

未訓呀 唉

我 溫緊書

點解唔訓

曾經報過香港某i bank，最後無做

我都係

喺街

咁快要溫書？

戒緊丁

retake

同我跪喺度

加油

男人老9扮可愛😴

唔明？

戒丁會變女人

都話你黎，我請你食野

唉 ex今日生日

唔送偏遠地區

調下生理時鐘 諗住等陣訓一下就算

正如男打機鐘意用女角

比落台階你

戒丁個人精神左

好難搵工呢家 擔心到訓唔到

但你係巴

關你撚事

你是咪仲掛住人

咪理佢啦，介唔介意講下考邊科，可能我可以講下心得

仆街嚟

你好仆街

我屌你呀

ok

搵份part time頂住先啦!

最後都覺得哩行唔適合，始終都鐘意響校園做野，至少哩刻無乜負擔，都可以繼續跟夢想

啱啱煮完煎雙蛋麵食

blocked

pish下先

做邊行？

唯有係咁啦 咩都做住先啦
你都係咁？

唔啦 大家冇做大家更好

一於今晚去食

我做設計架 有經驗但係好難搵。上一間公司執左

咩黎？

理科

勁撚正 好掛住日本

你仲記住佢生日 即係仲掛住啦

點解牙...

乜野設計？室內？

真係唔關我事

有無多d圖

你請

懶得upload

祝福佢

起雞皮

我做exhibition and event 畫下3d 同施工圖
搵過室內都唔太請

香港理科有乜讀，phy chem bio一定有啦，仲有乜

分啲身家嚟？

都話任何人搭飛機黎，我就請

大家距離太遠 唔會拉得埋天窗

加油，依家市度唔好，一定難搵，唔好灰心

我不會講你知 其實是第幾次

你俾機票 我請返你食

LONG D?

好眼訓但訓唔著

一陣去到機場，被人拉就

點解會咁 太緊張?

濛哥

m2唔知點落手

見到你，好緊張

打個飛機會易瞓d

咁你上年衰乜？

又係你呀

衰鬼

哩度每人夾10蚊

見到你個名好餓就真

背景 觀念 追求既野 目標 全部都離得越黎越遠

食d野先啦

7號餐，又要加打，醒起要減肥，點會唔緊張

始終係好女仔黎

餓咗成晚
可摸耳食咗你

好餓

你仲要有圖引我

我比人叫我全名，廢事起雞皮

巴打過去咗就算啦...
唔好太掛念...

0 sleepy

第一張幾正

食我先

冇操卷

on9先加密

話說香港仲有冇乜野24小時

m記

我啲肉可以分到五餅二魚咁

我對你既愛

7-11

考慮下

好耐冇食過脆弱雞翼

想同佢講聲生日快樂
不過我txt佢 佢應該唔會快樂

再嘈，同你上堂

圖呢

食埋7號餐 食唔食得落呀

我ok

巴打...

瞓唔著

超市有得買類似嘅 幾好食
不過要用氣炸鍋

咪撚on99啦
我都唔想咁撚mean

好似好亁咁

下...算鳩數啦

計下數做數L可以忘卻一切
勸勉自己讀好D書大把世界

范統真係大食

夜闌人靜好想色女仔

點解牙

唔貼了
驚你睇完嘔咗仲餓

老豆好似話想買遲d試下

唔好用夜欄人靜包裝自己既咸濕啦

我都係呀
做緊邊年PP

肥咗好多，今晚翻去，又要玩跑步機

無，都話色

呢度講完呢度散

日光日白都好想

可能我會食咗你呢

夜媽媽食緊腸仔包

做緊 phy by topic

焗少幾分鐘就得 加埋雪櫃唔知擺咗幾耐嘅m記泰式辣醬就perfect池

打飛機未

飲埋麥精超好味

好似嗰隻嘢叫cp

未，ching要唔要幫幫手

如果我ex txt我我會想

phy做死人

得唔得架

咸濕不分晝夜

食埋你都仲得

我屋企有成支

做咗太多年毒L，特然有女搵我搞到我呢幾日囉囉攣差唔多日日都56點先瞓

所以咪冇做到

發現呢個po d人都好鹹濕

我唔識打，驚整痛你

哦 咁聽過

飯桶好大個啵

一個你，唔該

酒呀

有d野都係唔好諗咁多

block左佢就有覺好訓

哭𠹌左

食得落嘅話我都留返比自己了

我邊有

好過下年考試唔識左當場暴斃

我係例外

攞酒精加火機

濛哥講得好

加餸啦 正呀

咪又係死死氣去6
垃圾

想入邊間

唔諗啦 無力挽回

唔想成世單身但有陣時又唔知應該點覆佢好

唔係系香港
你又做緊咩

想入你，我要進來了

the breast is yet to cum

黎加拿大，記住搵我

多基佬

做緊英文PP

鹹濕仔

珍

有冇例子 幫你集思廣益

咁後生...

溝女都要請槍

話唔定巴=絲
絲= 巴

我今年14你呢

我通常直接扮唔小心跌張卡出黎，d女見到會o晒嘴

我唔信你係C

跌左張白卡梗係o嘴

你個張咩卡有冇多張

兒童八達通卡?

屌你老母

多謝你呀 苦中一點甜

felt grateful about everything she gave me
the only thing i can do is keeping all my mixed feelings in my inner heart
learn the fucking lesson and move forward

無啦，我靠張卡食女

有咩目標

我用開綠卡搭車

唔啦 想去英國

唔識英文

一定得既

應該要del咗蓮燈先得

佢話其實你冇嘢做都可以約吓佢咁之後我就hang咗機

英文想進步上多D pornhub

拒絕啦

火槍真係對付甲由嘅好工具
不過要call定消防先

ching邊度

我之前用剃鬚膏噴甲由再一腳踩爆

餵到埋口都唔識
洗唔洗除晒衫送上門先識

黎黎去去都係學得D blonde white big ass big cock

oh yeah baby

所以話毒撚真係好on9

有得走好走啦

睇完即刻飽晒 thanks

ching 鍾意 big dick

諗到d白汁就想嘔

點解唔去

你老母d甲由識飛
我唔噴捉5到

black big dick

其實你哋通常約女仔出街會做啲咩（關係純朋友）

monster cock in petite

用胡椒噴霧噴9佢

扮咩啊你

我都好認同

你贏咗

跳bungee jump

覺得曬時間學唔到野就唔好去
不過留學最值錢係學知識以外既野

我支野喺環頭locker

petite點解

唔知你緊張d咩毒撚nothing to lose

可5可以攞黎幫我隻煎蛋調下味

細細粒既女仔

餐餐食海鮮

唔係small girl咩

天能啦 屌你

睇完食個飯 周圍行下

真

你過黎搵我，北區已婚紀律部隊宿舍

*small girl in an attractive way

ロリ

天能好似好深奧咁，屍殺半島穩陣d

我有證據

我本來都係想去 exchange或者讀 master
見依家禁樣先想直接去讀bachelor

完全睇唔明
跟住出到戲院聽d人喺度9up

幻愛最穩陣

不過上左咁耐可能已經睇左

就係本身都冇乜朋友驚再少多個同我講嘢嘅人

未睇 冇女陪

最刺激係見到佢地比仔仔塞到滿

未睇添 遲d去

我有d想睇但覺得呢d片睇一次會睇唔明

兩次都未必明認真

之後係咪幻想自己俾仔仔塞滿

瞓先 祝大家早啲瞓

睇多次囉
之前我的少女時代我睇左3次

想簡間好D既U先去
所以先刨緊書

我都未

想睇屍殺半島但聽講好爛

非gay

你之前唔係話同人睇咩

唔要你陪

你地兩個去啦

有冇咁好睇呢套好普通下

未考
想去G5

唔准

可恥

係咪佢地自己去左睇

我睇兩次都係自己睇

其實好多人自己睇戲多個人喺隔離反而投入唔到

陪女睇姐

濛哥要唔要同我睇？

想去 london 不過唔知考唔考到禁解
唔得就留翻系香港讀

左右逢源

叫左你同我睇架啦 一人一個角落

我唔會對你做d咩

左擁右抱

ucl lse imperial

rose lisa and jisoo

我都想 我ptbf

阿媽 阿妹 同工人姐姐

我會呀嘛

我ptgf

阿媽死左 無細妹 工人姐姐就真既

聽朝起身先啦

細力d, 我仲係處

典解你仲喺度

諗下都開心

掛住你呀嘛

但係我依家仲上緊連登

傻豬快d訓啦

先咩我唔會陪你落公園晨運架下

三夾之內皆是空檔

隨心啦 英國好多大學都好好

留翻下年讀到先同我講

塞滿滿你係咪petite

想破

我係big cock

師兄有咩推薦
想讀engine

笑撚左

唔係幾好，我近視

一個打車輪 一個含 仲有一對手可以

rose係真

danny rose定derrick rose

我好窄

濛哥做第一個

呢個廣告好符合連登嘅特色

rose仆彩英

我都想要8分
互勉之

cap廣告，blocked

我可能大過你

hello連妹

我意思係睇唔到你，都係坐隔離穩陣d

我有rose ig

吸手波

勁過chris evans

唔熟engine

bath bristol southampton 印象中唔差

低d排名既leeds都ok

其實排名=/=一切 揀個自己鍾意既城市享受生活都好重要

咪色啦

我認

Hi巴打又係你

玩左3年第一次cap

蕭別離都破戒

search開你個名

做咩咁夜先覆我

唔睇韓狗

有考慮過 leeds 或者 sheffield
不過人生點都要有D目標

ok book左今朝9:00

唔識 費事up錯
自己google ranking啦 有分埋科

佢中意男人

唔知佢j左咩

研究顯示打飛機有助增強數理能力

餓醒咗呢個post好邪惡 點解咁多嘢食

佢澳洲妹

有咩禁大誘惑可以令教主破戒

請左假同你睇戲，唔出席死全家

我想屌你

姐係佢中意我

澳洲妹姓仆架咩

上邊班人好衰
仲要貼埋圖

應該真係好正既女

only men know men well

一定係catgirl用美極打丁

咁你死全家啦
我一年得一日Anal leave

可能係仔呢

aim high 當然係好事
我係上面up過果堆其中一間 都真係冇後悔過

我姓仆，佢冠夫姓

我不嬲都係

幫你重溫bio

收到風蕭sir有女

可能係email

知唔知同工場請假好撚難
你玩鳩我？

佢條女好似幾正

都係叫你街仔親切d

條條大路通陰間👻

入餐具入得靚有多一日

發夢食緊龍蝦

蕭sir戒j份人又有自信又靚仔左
一定係靚女啦

我都冇

想食女多d

有女難怪唔洗打飛機

親切的牙路

唔好讀business就得浪費時間

等我幫你含

屌你老母，白卡都玩
你係咪咁無人性

我呢排整月餅

上門拍門

出走廊大叫火燭

樓主真係好色

快

認真答 問佢How much

跟住佢咪得囉

一齊爭取同性平權 利申上年讀完

直接問咪得，公屋出名有人情味

依家啲g冇樣睇

冇女朋友講咩都得

有都係講咩都得

你邊有

7哥哥你咁型點會無女

有無女都想食女
不過有果時擺喺心裡

會對唔住佢

engine 邊睇econ

想撳你個平安鐘

佢係物管師？

因為我鍾意嘅係你...

同佢講你屋企隻貓識打關斗

u got the point

撳佢對車頭燈

我有女。。。

彌敦道排到尖沙咀

科科追星都難

你有無濕晒

唔緊要啦
你搭我架車返工

佢一定覺得你係毒撚

樓主係高質巴嚟好多仔追住佢條撚含

過年封返封利是俾人啦

最壞係間U要求要

我落過仔，坐車妹妹會痛，搭開地鐵

唔好笑啦 好撚慘

我日日搭你同事車你揸幾號線

因為我要企喺彌敦道 去到尖沙咀先含到

但你濛豬哨

街邊太多人與車

佢都好返d啦

機場快線

街邊太多劉馬車

笑咪笑，有女咁撚抵死

我以為佢攻擊緊我

三科兩個5*一個5

對住毒撚講野要mean d先得

同你調轉 reading listening 冇咩問題
最弱係 writing

依家渣緊一個5* 兩條5
衝啊

好想睇佢爆曬出黎

same 因為我完全冇溫

佢d writing 有format跟

more

你幾時見過老鼠咁靚仔

濛濛好大奶的

考三科 升得幾多得幾多

想睇佢離婚

唔記得 好多年前

想咬唇色誘樓主

濛係絲？

哦!!話比你條仔知

射啊

系牙

成日覺得自己係寫得太死板太dse所以writing冇7分

女阿狗

天光了 要5要食個早餐先訓呢

嘩我屌，死撚開啦濛狗

冇仔了

我岩岩好7分

反而過到去考果d skill test
我writing全班international入面最撚高分

食個常餐再訓

分咗手?

咪撚再貼 好樣衰

想同樓主食飯飯

屌真係好好笑

5想落街不過都唔洗訓了應該

中咗武肺死咗

以前班同學唔prep就入去考 出番黎個個都最少7.5分 真係

tg:hugo1991

係咪比你傳染

我會自己煮

5想入廚房

好想食台腸做早餐

氣炸台腸

好淫賤

邊度有得買買咗好多款都唔係台灣食到嗰隻味

哇好好食咁喎